我媽痴咗線

拎啲芽菜當花咁種🤡

盆栽嚟

試下攞嚟炒，奶奶佢會更痴線